import ChevronRight from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/ChevronRight";
import LayoutGrid from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/icons/functioneel/LayoutGrid";
import birthdayPartyImg from "@persoonlijke-regelingen-assistent/assets/dist/images/birthday-party.png";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/design-tokens/dist/default/index.css";
import "@persoonlijke-regelingen-assistent/font/src/index.scss";
import {
  BreadcrumbNav,
  BreadcrumbNavLink,
  BreadcrumbNavSeparator,
  Dropdown,
  GridLayout,
  GridLayoutCell,
  Heading,
  Icon,
  Image,
  Indicator,
  Link,
  Page,
  Paragraph,
} from "@persoonlijke-regelingen-assistent/components-react";
import { Canvas, Meta, Story } from "@storybook/addon-docs";

<Meta
  title="PRA-DS/Pages/Levensgebeurtenis"
  parameters={{
    chromatic: { viewports: [1768, 1280, 768, 360] },
    ["--pra-component-design-version-name"]: "0.0.0",
    ["--pra-render-in-mobile-viewport"]: true,
    layout: "fullscreen",
  }}
/>

# Levensgebeurtenis

<Canvas>
  <Story name="Levensgebeurtenis">
    <Page
      headerTitle="Levensgebeurtenis"
      navigationSelectedItem="Dashboard"
      headerSubContent={
        <BreadcrumbNav>
          <BreadcrumbNavLink
            style={{
              ["--utrecht-icon-inset-block-start"]: "-0.1em",
            }}
            current={false}
            href="#"
            index={0}
          >
            <Icon>{LayoutGrid({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavLink>
          <BreadcrumbNavSeparator>
            <Icon>{ChevronRight({})}</Icon>
          </BreadcrumbNavSeparator>
          <BreadcrumbNavLink current={false} href="#" index={1}>
            Levensgebeurtenis
          </BreadcrumbNavLink>
        </BreadcrumbNav>
      }
    >
      <GridLayout>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Image className="utrecht-img--scale-down" src={birthdayPartyImg} />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Indicator indicationInMins={5} organisation="Naam Organisatie" />
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Heading level={1}>18 jaar worden: Wat moet ik regelen?</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Paragraph>
            Je bent vandaag of onlangs 18 jaar geworden. Gefeliciteerd! Nu je 18 jaar bent, zijn er een aantal
            belangrijke zaken die geregeld moeten worden. De PRA zal je hierbij helpen.
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Dropdown initCollapsed={false} title="Snel regelen" variant="Default">
            <Paragraph>
              Er zijn drie taken die snel geregeld moeten worden. Je kunt de taken toevoegen aan je takenlijst met het
              plus-teken , zodat je ze kan afvinken als je klaar bent.
            </Paragraph>
            <Paragraph>
              <Link href="#">DigiD aanvragen</Link>
            </Paragraph>
            <Paragraph>
              <Link href="#">Zorgverzekering afsluiten</Link>
            </Paragraph>
            <Paragraph>
              <Link href="#">Keuze maken over orgaandonatie</Link>
            </Paragraph>
          </Dropdown>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={6}>
          <Dropdown initCollapsed={false} title="Ook doen" variant="Default">
            <Paragraph>
              <Link href="#">Zorgtoeslag aanvragen</Link>
            </Paragraph>
            <Paragraph>
              <Link href="#">Studifinanciering aanvragen</Link>
            </Paragraph>
            <Paragraph>
              <Link href="#">Minder loonheffing vragen aan werkgever</Link>
            </Paragraph>
            <Paragraph>
              <Link href="#">Aangifte inkomsten belasting doen</Link>
            </Paragraph>
          </Dropdown>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={3}>
          <Heading level={3}>Meer informatie</Heading>
        </GridLayoutCell>
        <GridLayoutCell columnSpan={3} alignItems="end">
          <Paragraph>
            <Link href="#">Bekijk de pagina</Link>
          </Paragraph>
        </GridLayoutCell>
      </GridLayout>
    </Page>
  </Story>
</Canvas>
